法唔法國TVB D鏡頭filter好重

洗唔洗咁重味精啊

見到呢種鏡頭，完全唔想睇D節目

好嘔心

合拍片先係咁

屌得好！